有無人喺啲小組討論入面諗唔到野？

永遠只有照住自己啲points嚟講
人地駁你一兩句 問返你點睇嘅時候
就永遠諗唔到野講 求其搵個答案敷衍佢
但之後事後又會諗到點駁佢

究竟我可以點樣改善呢個問題？

明明同屋企人同朋友駁嘴就好快
一嚟到呢啲group discussion, interview嘅位
永遠都唔可以即刻諗到野駁

對d野唔數額以致冇信心？

可能都關事
但係即時諗唔到嗰下最擇洗

預先lum下有咩位可以比人插，
再寫低應對方法